痾屎問題

唔知係咪我變態定點，次次急屎唔係急到盡頭都唔會去痾 覺得痾屎好煩 有冇人同我一樣

宜家又急緊 再唔痾會點